[幫推] 有冇傻仔喺尖沙咀跌咗個銀包

冇錯 就係你

推

幫推

邊個!!!!推推推

Tg:manman1234567